TWICE Feel Special 練習版

重點:
MOMO件衫仔
多賢塊面

終於完全體了

很正

我都有留意多賢塊臉
唔係紅潤白
係灰白

痴線d舞齊到
跳舞最top女團

又多個神級讚Momo跳舞勁 今次係少時孝淵

今朝睇喊到虛脫
依家係醫院
btw隊長同ace都跳得好睇過物仙
btw2男人婆真係T團既老鼠屎，跳得最差係佢

係囉咩事